上得連登多，你嘅性格有無改變咗?

雖然巴絲都好溫暖
但性格變得暴怒
好多都會屌一餐
發覺會好易灰心
經常內鬥，所以會有無力感
又唔敢成日批評連登仔，
因為試過比人鬥5毛同pr就冇再出聲

自從上少咗連登
同人交流會改善咗
開心咗
身心都健康咗

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

還錢未啊，屌你老母未來人

上連登係一個習慣嘅時候
就會慢慢離開
價值觀會慢慢改變
好不知不覺

咁你仲返黎做乜

我會退出呢個群組，我發覺呢個地方真係好不健康

全部女都係豬西全部都係臭雞

都係打工狗

上連登好考你分析能力
聽曬入腦就仆街

女人係連登嘅地位好撚低
呢個 point真心痴線

真係嗰人變得串嘴咗

有，變咗藍絲

好好讀書，咪上連登

係!!!唔顧及人感受多咗

好鍾意串人同*疾*人

連登仔答法: 走啦，藍線狗
政府答法: welcome home
我答法: 因為民主，我尊重你係藍線

學生妹唔會講粗口

人會變得好奇怪

唔理人感受
有咩講咩
好易將情緒去到極端

呢個論壇好不健康㗎

peace
咁好好多
屌你老母

同班痴線佬錄音有得比

資深連登仔想講: 咪上咁多連登

為伯母身體感安慰

走你就走啦
暴躁咗咪就係見到你啲唔比錢嘅仆街囉

人各有志 一路好走............唔送

上面啲人叫你還錢喎，記得還左先好走

沒有連登，那有改變

上連登先可以平衡返平時俾人恰俾人欺壓積積埋埋嘅情緒

珍惜生命，遠離連登
真心話

死開啦屌你老母attention seeker

窮人生仔正仆街

串人唔係問題，最重要係有 point。 有point 有嘢直接講，係坦誠相對嘅好事嚟。

以前真係開口埋口就話人臭雞
而家冇上咁多 個人正常啲

考試仲攞100分添

幽默左好多

重點係上既心態，同埋要知道連登同主流係兩回事

政治取向改變算唔算？

上得多連登會討厭咗黃絲
10個有9個都係唔講道理同情緒勒索

好多女人都係臭雞

當年上緊高登嘅時候已經變咗

之前諗住改名叫少啲上連登

用係其他台更加係

時事台有大波妹（好似比連仔ban咗）
習慣咗就冇事，叻叻主教呢啲玩具